見到有人企咗係車行個啲天橋嘅中間 洗唔洗報警

冇圖啱啱坐的士好快就略過咗
見到個阿伯企咗係天橋旁邊唔上唔落咁
個條天橋仲要距離行人路勁遠
佢無論行上定行落都兩頭唔到岸
要唔要報警等差人送翻個伯伯落嚟
如果報警嘅話會唔會警察嚟到個啊伯都已經走咗唔知去邊

報啦

應該要點講唔好屌我咁on9 我真係怕打電話嘅時候口窒窒啲人以為我玩嘢唔信我

一係你宜家去現場睇吓咩情況，一係就直接報警
否則有咩事你一定唔好受
就算冇事你今晚都一定係咁諗呢件事唔洗瞓

打咗 自己個心都好過啲

我都想有但係㗎車行得好快 我睇完都冇時間攞起部電話影唔好屌老母

個位行唔到上去 得車先行到 所以我先捻住報警

報

報啦咁，你都已經答咗你自己

一係你講地點我哋幫你報啦

報囉,就咁話有個廢老係天橋到行就得架啦
唔報又累死D司機

應該係呢個位

之前試過見到有個篤住枴杖嘅廢老係上城隧嗰條四線馬路到呆呆濟濟咁妹下妹下
我都報左
之後唔知點
起碼你唔洗擔心比人話你浪費警力先

報咗啦咁多位 警察個邊都話又人報警見到個阿婆係我講嗰個位置度遊蕩 報完警自己個心都安落啲 多謝大家畀吉士我去報警啊

👍🏻

樓主 如果佢冇事就係你救咗佢